【美帝】波音737客機 伊朗起飛後墜機 載有180人

伊朗法斯通訊社報道，烏克蘭國際航空公司（Ukraine International Airline）一架載有180人的波音737客機，在德克蘭伊瑪目霍梅尼國際機場（Tehran Imam Khomeini International Airport）起飛後，因為技術問題墜落，暫時未知傷亡情況。

電磁炮

真主阿拉表示: SOR 我教仔 美帝兄弟可否比次機會?